屋企支持修例嘅入一入黎

請轉寄有關圖片

比其他人信心，轉左嘅幫手講聲

.

，

除左咁樣宣傳之外
都要教識屋企人睇新聞
不論老人家定細路！

屋企人睇cctvb 你我有責

推

Sebd張圖姐

Send